 inciso sete os tribunais e juízes dos estados e do distrito federal e territórios parágrafo primeiro o supremo tribunal federal o conselho nacional de justiça e os tribunais superiores têm sede na capital federal parágrafo segundo o supremo tribunal federal e os tribunais superiores têm jurisdição em todo o território nacional  